[感謝神醫四十年貢獻] 拜仁球迷討論區 肆拾玖

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

歐聯十六郎 俾車仔血洗慕尼黑
德甲俾 多仔超前
德國盃決場出局
乜都唔洗踢喇

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

唔想燈加仔

推呢個

同埋神醫

泡菜需要休息

留名

反佩力全面進場

呢場凍過水了

入唔入到多一粒

集氣屌醒佢ok?

我諗今場都係1分為主
睇正選就知

1:1收貨

完全睇得出flick信邊啲球員

其實71 啲借將係咪直接走
唔想再見到p14

悶到

p14高層唔係話想買斷咩

其實雞脾、高文、佩利錫我都好想狠屌一鑊

如果入sane就唔好喇掛

絕殺

好似話想傾減價 10m左右買隻後備工兵翻黎

又係靠g18

G18 P5

哥

又喺重要時刻救世

哥！！！！

哥！！

柏華贖罪

鐵人柏華

漏得好

呢D野一定要講下

漏比5秒後嘅自己

柏呢下出波

漏果下

G18 一漏一射
自編自導自演

哥下半季重生

半季6球

Pavard將功補過啦

jm8 in
好似好耐唔甩佢

鐵人嚟CLS

咁搞國家隊中場爭崩頭

其實佢無辜

近呢幾場垃圾時間都會見到佢出黎守

講定先，死拜狗好快臨天光賴尿

柏華同甘係咪真係唔撚洗抖兩個都好撚癲

返去同摩西斯楊格打意假啦

反cup硬

jm好撚型棍

再留名

國米買咁撚多人 哪有位

Stindl嚇撚死

意甲我得閒會支持下國米

望下哥
再望下水貨杜

Flick譯做燻黑

19 really chisin

杜啲遠射好撚好j的

係咪upload自拍 有機會係場邊show個樣出黎

唔算過啦，真正罪人Hernandez已經換走左
對我黎講係贖左罪架啦

38好似好過35喎

牙杜多傷冇計

我都會睇

Flick 同Fink 都唔識分

唔入應該都冇得玩

我迷杜

佢大傷之前好洗好用

軒帥翻黎嗰季踢得唔錯

傷到冇態

zz今場有啲差

巴黎賤種蝗

係囉，咁咪同Thorsten Fink撞名

杜玩弄psg都有排講
但傷到2046幫唔落

今場完場冇form

zz就好似deadpool入面個Domino

早唞咁多位

佢個celebration 好撚型

仲要真拜子

屌你幾撚似

咁都贏到
Cls

咁都拎到三分

髮型+運氣

柏華好撚型

邊個諗到冬季冠軍會冇歐聯踢

出Zz必勝大法

17 27 21成場行行企企都贏到
其實幾搞笑

呢場真心負碌

入咗紙做迷華黨

利申 季初反佢

佢係2隊正箭頭
前過zz同arp

成場都唔知踢梗乜

攻門都冇幾下

但都老了

Kow邊度老

點會反得落
世界盃都證明咗自己
係史特加神仙難救 個箭頭

佢都只不過係25歲啫

望吓加仔

拜區共識：迷華迷雲迷梅迷甘迷加

有待觀察：21 11

真係反：14 聖拉芬

期待musiala
上場二隊比賽入兩粒

聽日有2隊睇

Agger

拜啲黑人廢極有個譜
對上淨係諗起聖山同般奴

25算老

同埋都走了

佢季初啲出波

Coman 14定15年睇到依家先24歲

睇睇隊長feldhahn啦
二隊老大哥

仲有welzmuller

Happy Saturday

Donis真係

Ching

過幾日又踢
嚴重擔心泡菜

明明有傳奇神鋒又唔用
無計

唔係佢 佢好似有份收咧日sm拜狗

Hansi好肯比機會小朋友踢
唔洗擔心既

你講果個係silas fundu
翼黎
真係廢鳩到爆

其實今場對硬野flick有乜決心要收埋19 29要比21 11呢啲出嚟玩

今場體現到無梅拿就係咁樣喇

希望下個po感謝無敵神鋒三冠功譽戰將傳奇高美斯

田忌賽馬 對m記冇咩甜頭 留力周中快車好過
係估唔到11 21種廢
冇muller有哥/杜都還好
冇利雲真係大撚鑊

不過jm8呢啲時間顯得更重要
尤其是1球波上落位

其實jm頂到保定

Sule幾時復出？

冇人記得古天奴了

番英超吧

真心想睇佢尾2場出
唔出無得出

冇10號位踢不如唔好出佢

佢同古下星期好似join翻team training
不過咁樣都可能未必有得出
隨時要等歐聯復操夠先

個人覺得今場走位入楔都欠奉多個射門鞋問題
所以即刻諗起梅拿

其實今場幾好睇

依家分分鐘快撚過痢狗贏冠軍

勁開

哥個球真係靚到

3.5s收錢

屌你L21有冇咁撚廢 咁近都唔入 仲要炒埋人地到

不過好彩琴日冇出ooo
比帕華打晒佢啦

借佢翻嚟都係想佢做柏華後備啫，無傷無剩我諗費都會比柏華打哂

睇佢追波追到扯晒蝦咁
抖一場唔過份姐

不過呢期法國幫得帕華威威
C11 Lucas coman尻
杜 影都冇埋

尋日嗰場d人屌阿拉巴多過21喎

唔講唔覺咁多法包

我地應該算法國最大戶

但21踢得差係事實 攻守兩邊冇貨交
射果球佢左腳唔啱位唔怪佢
但幾次都比人左邊出波 比m記重點攻擊咁劑
唔會盲撐 但都唔會盲反屌到佢法國聖拉咁

幾個月後可能得返一兩個

C11近排先有機會踢就算啦
Coman鳩極都係要靠佢係邊爆

就算sane來都要有coman喺度同佢鬥傷啦
拜無神醫每季得返半隊波都似

兩個鬥吸傷

基拿比：當我死架？

有冇ching用now e

有無source

睇評分都係21最差

一拳超人

頭髮少咗

以前靚仔啲

留意左好耐

次次出汗嗰頭一濕就好似禿禿地

有無人睇緊2隊

利記

睇唔明點解會判12碼

最後都係還返

2隊複賽之後勁撚到
仲要長期冇幾件主力

LM!

好想要😌

Ivica Olić: "Ivan played very well before his injury. I've heard that Bayern is completely satisfied with him. Unfortunately, he had to stop for 3 months. I'd be very happy if Bayern buys him. Because I'm fully convinced that he can continue to help FCB in the future."

Olić: "Ivan is 31, but can still play at the highest level for a few years. He's rarely been injured in his career. An injury from a knock on the ankle can happen even to the fittest player. Ivan's big plus in addition to his experience is that he can play all attacking positions."

Olić: "Since he's equally good with both feet, he is unpredictable for the opponents. And he also helps defensively. I played with him at VfL Wolfsburg and in the national team and can say that Ivan is a dream player for every coach. I'm an absolute fan of him." [SportBild]

olic

費事同鄉失業姐
幫到盡

Btw新球季件主場係咪一路會著到完季
之後好似冇咩對手會撞色
除咗藥廠

巴黎對21有興趣，想用佢頂替堤亞高嘅離去

各位巴打會點排呢堆前鋒
Pizarro
Podolski
Toni
Olic
Klose
Gomez
Mandžukić
Lewandowski

普度斯基喺入面算為我拜入得波少

抖音=M子>老師>東尼>神鋒>奧歷>pizza佬>普度

佢衰在後尾淨係識企禁區外等遠射9ban 冇晒係科隆嗰時啲靈氣
如果當時佢遇到嘅教練係軒帥可能會唔同晒
利申：好鍾意睇佢遠射

最勁利雲
最差普渡
應該無異議

我覺得東尼單箭頭勁過老師

抖音=M子>老師=東尼>神鋒=pizza佬>奧歷>>普度

我覺得東尼同老師互補到不足
平心而論神鋒嘅finishing真係普普通通
科隆王子係拜仁太少時間

同意
老師係拜一般般

Lewandowski>Mandžukić>Toni>Gomez=Pizarro=Klose>Olic>Podolski

仲有馬卡爾
Lewandowski>Makaay>Mandžukić>Toni>Gomez=Pizarro=Klose>Olic>Podolski

Ｍ子大賽球員
但抖音佬勝在全能高效

M字歐聯決賽入波 無價

係蛆個陣對蝗球倒掛

睇到嘩嘩聲個球

我會派高美斯前過老師同東尼

世盃都有球

國家隊: Klose>>>Gomez
球會: Gomez>Klose

高美斯點都係三亞同三冠成員 值得排高啲

同埋我覺得利雲高m子一級

M子腳法都幾粗
係有克羅地亞人果種拼勁同球味
相反係某佩身上搵唔到

連登會然：
Klose>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>M子>肥鳩

老師係拉素時期勁到
我個人覺得好過係拜仁嗰時

聽講PSG有人轉會過黎

免簽左個18歲中堅 Kouassi

咁樣係咪代表l21真係有機會過去

免簽之王，沙Director

就黎組到條全黑人防線，爭件右閘

Richards係後備

唔睇了聽日要翻工

廢青can do

Cctvb播？

呢個陣係咪最強

Friedl gnabry 倒戈

好似又係法國人

大獲冇訓定先捱到而家發現好似頂唔順超級眼瞓

成隊都好有火咁

不萊梅踢得幾好咁

呢下痴落嚟好撚靚

其實依家望落gnabry同coman真係完全唔夠2r level

你搵勻全歐洲都係得巔峰世三/尼馬/沙拿先勉強見到車尾咋喎

2r呢個年紀一個係土耳其 一個唔知去車仔未

唔算拜仁fans但幾鍾意睇拜仁啲波
有冇人同我一樣覺得coman真係好廢。。

抖音佬靚到

Lewy

牙保靚傳

今日呢啲波搓幾過癮

臥底包越位

今場唔算好睇 對面541釘到好緊
Coman冇希帥之後廢到依家 可能驚傷

法國今日吊咗好多呢啲波

保真係回春
長傳真係無得頂

Phonzie breaks Bundesliga record for top speed: 36.5km/h.

大傷完之後都踢得麻麻 真係驚傷

不過懷疑佢心態有問題

踢職業開始每年都有冠軍

仲以為個膊頭offside

做唔到戰術核心但做個正選左翼合格有餘囉
唔傷嘅話

加仔真係好撚快

形容得好貼切

望多少少p14就唔會覺得coman差

Gnabry係keep住有得踢而進步
但Coman真係太多傷，而且佢傳波一直都練得唔好，所以實力停滯不前，所以點解高層咁想買Sane，因為宜家Top嘅後生翼鋒真係難求

21爭氣既其實有多隻翼用 但係

哥真係好大隻

第一腳中框係咪牙保

其實我都覺得可以試下21 19左邊睇下效果點

sane我自己好有保留
拜仁真係唔啱買玻璃人
好似丹比利咁就慘

對面換走個vogt好似kovac之前想買

後腳靚到

可惜

The top 10 fastest Bundesliga players of all time

1) Achraf Hakimi (22.49 mph / 36.20 km/h)
2) Moussa Diaby (22.34 mph / 35.95 km/h)
3) Kingsley Ehizibue (22.3 mph / 35.85 km/h)
4) Kingsley Coman (22.16 mph / 35.66 km/h)
5) Jeremiah St. Juste (22.12 mph / 35.60 km/h)
6) Fabian Johnson (22.05 mph / 35.50 hm/h)
7) Pierre-Emerick Aubameyang (22.02 mph / 35.44 km/h)
8) Sheraldo Becker (22.01 mph / 35.43 km/h)
9) Lukas Klünter (21.99 mph / 35.40 km/h)
10) Artjoms Rudnevs (21.98 mph / 35.39 km/h)
=10) Jan Rosenthal (21.98 mph / 35.39 km/h)

對翼麻麻地

加仔打緊中堅

屌高文今日真係無腳好波

保定

牙保今場

真係抵佢爭翻個正選位

拜狗死全家 垃撚圾球隊

Neuer

嚇親

紅牌

Coman雷尻davies

加拿大仔呢下要屌一定要屌高文

生涯首紅係coman送嘅

21又跌到重傷咁

以為21又走場

屌佢原來扮嘅

21場場都會有至少一下受傷好似中槍咁誇張

21咁都冇事

pizza佬

neuer

神救

牙紐

法國牙靴下下企定定睇人傳中
咁十個紐亞都唔掂

咁撚樣奪冠真係有d肉酸

8連冠

刷角球

角球旗戰術

平時唔會啦 咁啱踢少個

冠軍已袋 理撚得你

下場出晒二隊聖佩聖古啦

真係要不是neuer

古應該未出得

仲有保定

我講C11
古天奴都未廢到要封聖

頂帽好7

本身都唔係特別好
呢勝利十一人真係攰啦

起身望到心諗做乜撚野

嘩紐亞

救個下頭槌真係癲

哭了，起身返工先知拜仁然左德甲。。。。

加仔
第一個德甲紅牌

邊個諗到, 拜狗依然係全歐第一個捧聯賽, 快撚過利物浦

利：拜甲不意外

臨尾要不是紐亞，又要等下場
恭賀拜仁八連冠

鈀

Thiago定G18

一定要揀就G吧

又nigga

要左先
利申：完全唔知乜水

論創造力肯定揀T6
但係佢成日都會有啲唔小心嘅甩波

咁相比下我都覺得哥好啲 起碼穩陣啲先

對翼想尻到幾時⋯⋯

睇返真係幾痴線
但係復賽後真係

買幻幻中堅都好嘅
牙保JM似走

同埋多啲插入禁區

又係法國仔嚟而家有幾多個法國仔

覺得係想抄rb既烏柏美簡奴
希望唔好似多仔果兩件力架中堅

不過我覺得保會走/21會借去psg

索性買烏柏好過啦

Btw大家用緊咩比數apps
但呢排唔知做咩事開波果刻先睇到line up

呢張相算唔算今季最大轉捩點

件褸好靚

又拆

件衫留底 個人out
Btw遮lin

左邊乜水

livescore

死拜狗又拆骨

btw最想JM8留低

JM 個仔生日，個日高華唔撚出佢
搞到佢哭𠹌左

Fotmob

恭喜拜仁 今年贏得幾有說服力

要不是紅牛自爆

拜始終心理質素好d 好幾場有機失分既波都贏到 rb相反 食硬既波都可以失分甚至輸埋

贏得有說服力咪姐係一家獨大山寨王

2大對手 rb衰下半季 多仔衰上半季

牙保張圖杯鳩華

rb個後防今年傷得好誇張算係咁
另一隊洗左咁多錢就...

係咪玩緊電話

柏華由降班到冠軍

下半季其實佢幾勁

Zz 加仔同佢有幾場救全家

八月歐聯先重開
但七月頭就已經打完藥廠
又成個月冇波踢
成班又好似雪櫃人咁踢到硬晒

好彩head住3球
雖然都係預咗比車狗反cup

抖下咪幾好
你見復賽一開始係威係勢

抖太多就唔得啦
復賽第一場比呢度百屌 最後贏兩球死球

反cup硬唔洗諗

拜狗又贏冠軍
第八年
垃圾聯賽

人哋而家話次回合有werner同kai
要炒我哋lm喎
哭𠹌咗

2隊live

今日鄭優營, Paul will同malik tillman踢後備

差啲輸
Undav好近磅

血洗慕尼黑

12m!

Wriedt

20球
德丙神鋒

Hoffmann 神救

Wriedt 2:0

而家德丙第一踢多場領先2分

咁樣比人反擊

頭先反擊轉邊比人截到冇人回到防

04？

二隊

屌04又輸緊兩球

你講緊2比0果下？😂

舜文又一個失眠夜

2比0之後
唔重要了，幾有一隊影子感慨下姐

而家lead 2球
等緊下半場出musiala

換鄭優營

jeong 啲dribble真係好正

仆街比人劏穿

Meppen d死球好危險

WRIEDTTTTTT HATTRICK 3:1

Wadiu dk27 世界波
Alaboom goal

5:1
Kühn 都入埋

wtf？轉台睇左陣04姐

下下finesse shot

岩岩幾分鐘痴左線

失完一粒之後入親禁區就必入咁

Welzmuller off
Timo Kern in

Kühn off
Malik tillman in

隔離迫害不萊梅

RB咁樣無兩分

電欺一個人送左兩球再打少個

04第幾場冇贏

睇完條精華成條片都係鏝射波

多：我不打了

榜首

Bayern are ready to pay €40m for Leroy Sané, while for City, that's too little. Bayern are setting up a scenario to put pressure on City: If no agreement over the fee is reached, then Sané can sign a pre-contract agreement in January and join on a free next summer [ @SPORTBILD ]

我期待最後乜柒都買唔到

再等多年...就唔好玩鳩我地啦屌

好心就開5000萬啦

佢地呢個年紀一個踢緊馬賽一個踢緊皇馬 過多一年轉會拜仁已經帶返起成隊拜

大家可以睇番場波既highlights

leno有冇後悔過走

有冇人有興趣？

werner done deal 去軌

痴咗線
點解唔去利

睇波波池仲話踢咗werner出歐聯大名單？

明明利啱晒踢法

利會唔會確保唔到正選比佢

利三叉戟應該坐正

點解唔踢埋先

就算軌反cup到我地都冇得reg佢架

拜狗今次無挖啦，所以個球員咪去撚左外國囉

報紙傳佢比RB踢左出大名單啫，實際係咪就未知
同埋歐足聯都講明2月3日前係球會註冊既球員先可以加入大名單
而家絕對無可能加雲拿入去

怕傷掛

車狗挖空RB下年又可以光明正大屌拜超無競爭性

辛尼已經拒絕咗幾次曼提出嘅續約，拜同辛尼都傾掂數，真係只差傾掂轉會費一步。

餘下聯賽都會係牙烏守龍

好耐無見了

少咗牙杜雷尻佢

買賣都要俾人屌

成季冇出+得翻一年約仲要武肺後市場一定降價

真係唔啱價咪企硬唔好放 唔明有乜好屌

免簽=乞衣
買德甲兵=拆骨
海外買人bargain又賤種

嚟緊一係只可以用青年軍 一係就高價做水魚入貨

haters gonna hate

話我地淨係德甲威 起碼我地5屆歐聯冠軍

不嬲公海都on99架啦

唔駛理佢哋啦
都係個句，反正點都會比人屌
梗係乜人都要晒

公海果啲有幾多真係城迷吖

公道d講拜d濕鳩高層之前日日公開講sane又唔着在先

呢斯啲80m中堅個個流年不利
麥佳亞

werner 俾人40幾M買撚走左
咁係咪即係車仔賤價買人？

賤種拜買=山寨王release clause強搶爭冠對手
+2gc買=好心留低轉會費比rb

垃圾拜出唔夠錢鏝咁都肯賣=賤
鏝出唔夠錢唔俾主力sane咁都肯續約

又有得百屌C11 L21
Btw又話有烏

梳睇錯

個陣超正

c11 l21

我睇jm夠了

有singh

漢堡神鋒牙鴨有無bench

JEONG!

真係練兵

鄭優營賣左去弗賴堡
今年又借番去2隊
今場有1隊後備
真係好興奮

仲要倒戈

泡菜又無得抖

有冇link

l21呢下

21解圍靚

聖l

甘

singh幾sharp

jm同佢都踢得唔錯

11 21有待觀察

甘今季入親都遠射

利雲今場好supportive

呢d 無關痛癢嘅波反而利雲係咁造比隊友

原來對家排緊第8

呢排都入夠想比其他人都入下

佢即刻入翻球先

抖音佬

二隊由降班區打到上榜首

德甲單季最多入球嘅外籍球員

又輸l21

有鄔 就有失球

星隨時踢得好過高文

留意到2隊fb 成日cap積分榜都特登cap到落1860到

11 21今次抵讚

21終於識向前傳

難得有死敵撚

高文傷完之後一時晚

真係好少見

33球，今季都仲差8球

可惜

烏係咪太耐無踢

成日都好牙煙咁

day1已經係咁啦

拜破百入球咪算

武士對rb又美斯上身一扭十

呢世有冇可能睇到人破g梅單季40球

20隊果陣可能有機會

不萊梅係咪time to say goodbye

21又中槍

舜文都頂唔順L21 成日跌

Btw舜文加強尼
時光倒流

仲差6球

21又製造炸彈

L21明明前面咁多空位都唔推

隔離Leno

C11想打架飛機落嚟？

睇緊畸寶一樣

踢開欖球

C11射門慾望真係好勁

C11 好想表現自己
不過我睇好佢

下下射落人度

其實佢的定位係乜

都冇人迫佢去阿狗
利記今年都仲有歐聯踢

腳都斷埋

11佢專長唔係喺finishing到，但佢硬係想係數據上有表現，其寶佢好似上半場反擊嗰球咁樣做進攻策動者咪幾好

吓
咩事

想睇多陣星仔

Musiala同 Chris richards debut

斷ACL 啦似

Btw呢度吹奏完梅拿助攻紀錄叫糊
就無再助攻了

德甲官方統計已經破左，因為唔計搞到對面烏龍同搏到十二碼

睇佢今場想自己入多啲

有C11踢咗佢個假9位
冇計

甘仔隻左棍都射得吓

原來Musiala破左Hummels紀錄,成為拜仁最年輕上陣球員

費蛇又破記錄，證明德甲係垃圾聯賽、拜狗係垃圾山寨王球隊
為免燈就唔吹奏了

C11同zz都打右
邊敢踢大哥個位

利雲始終都破唔到梅神個紀錄

拜啲中中個個都幾射得
牙甘 牙杜 牙哥 牙堤 以前Rudy vidal
唯獨是c11 梅都就順佢左棍都可以射出安聯

睇下2隊比賽
佢好野黎

早排先2隊debut
今個月就1隊debut

Btw torben rhein尋晚2隊debut

拜區手足都幾唔熱衷於傾轉會

因為拜狗買人買到嘅你多數臨簽約先知
而傳得耐嘅九成都簽唔到

大家可能唔想燈啫

Sane留硬隊 下季免簽去皇馬

費事FF完射空炮

真係將個波射出球場咩

Dest留低阿積士
kai去車

肥鳩隊唔出肥鳩又大勝
逼害漢堡

Alaba，Thiago唔續約
一個去皇一個回家

聖拉芬回家

上唔上都反cup死拜狗啦

銀河唯一屌打

簽咗個18歲仔

Lucas Hernandez is close to agree personal terms with PSG. Frenchman has asked Bayern to leave this summer and if PSG wants to pay 80 milion euros, the board will accept his wish to leave. [Footmercato]

鈀肯出80m可以送走l21

換sane kai is enough

如果二隊可以升德乙就有得同漢堡踢

盧唔通真係走？

個人認為好大機會

首先如果psg8000萬肯買，對拜嚟講好似冇洗過筆錢咁，仲可以用呢筆錢買埋kai

另外買佢翻嚟係想佢踢中堅，但無啦啦冒咗加仔出嚟，原本左閘嘅27可以移去踢中堅，而21同27基本上特質差唔多，又係左腳仔同踢左閘，要拜2選1嘅話一定會係27

仲有買佢翻嚟傷多過踢，佢先得24歲就玻璃到咁好難認為佢以後可以擔大旗

如果賣佢換kai咁我支持的

但後防放佢都一定要買人
27同19其實都未必健康打到成季

係就真係win win
拜有錢 lucas又易適應
法甲對抗性應該冇德甲咁大？見聖班踢到風生水起
不過我又唔覺會買kai
有梅有哥有杜 除非杜跟埋盧走

杜走硬架啦
如果l21同杜走換到辛尼加kai真係upgrade嚟

咁嘅話JM一定要留低
最好買多隻強力CB

但係中堅一定要再買
保雖然而家幾好但係唔知幾時又爆
另外sule大傷完

唔好話聖班，聖山都變球王
btw bye lucas

用新嗰隻黑腸

估唔到法國幫咁就解體
Loan埋c11練下再返黎唔該

好似話傳買RB嗰隻

打中堅阿拉巴同盧卡斯都唔係同一type嚟
睇費歷克要唔要個上搶型就真
kai嚟得右翼位打
長遠對佢對基拿比好似都唔係咁好

Jm留鬚依家成個deadpool(Ryan Reynolds)咁

其實借佢返嚟係咪志在R吓sponsor

唔好啦又拆人骨
我寧願佢推啲後生仔上嚟打

其實有樣野成日唔明
b隊個wriedt 入咁多波
25歲但係上唔到一隊
點解佢又唔離開去其他隊踢

完季去荷甲

好似話踢埋今季就走

James Rodriguez: "Bayern are a top club, but I was the one who didn't want to continue staying. Bayern wanted to trigger the buyout clause but I talked to them not to do it because I felt uncomfortable and unhappy. When some things happen in your life, you have to make such decisions. I will forever be grateful to Bayern, and especially to Jupp Heynckes, under whom I played at an incredible high level."

原來係占自己唔想留

依家翻蝗無場出好咩

可能因為屋企人呢

唔係因為高華咩

泰去利？

早幾日係呢間暗黃店貫左梅拿車仔

都幾唔想係真事

不過最近呢幾場佢傷落黎

甘+哥個組合都係好好

見到咁樣萌生退意都係情理之中

張櫈即時升值

今晚慕尼黑打比

嗰時話想買嘅

我都買咗22車仔同架巴士

屌那星一定好心痛

邊位ching

拜下季嘅計劃中有21，所以冇考慮過要賣佢

2隊有link喎

千年老人mölders...

Jeong assist
Kow goallll

第一次睇二隊，鄭優營真係真核

Jeong 2 assists

鄭優營

Derbysieger

垃圾拜企硬40m買sane

唔來提走

費蛇踢法佢防守唔夠硬
冇計
除非泡菜傷
就算哥傷下年用杜會啱啲

乞衣隊

杜走硬啦

之前都係甘提正選 哥後備

依家哥做咗以前維度個B2B角色
重緊要過T6

但提上腳同派牌明顯高過哥

而且費歷克都俾佢發揮到佢強項

真

唔敢想像佢會走

走咗就molamola

可以話佢係拜仁陣中完全冇人取代到

公海講到泰好似普普通通咁

的確睇數據表現係好普通，同埋佢嘅特色都唔係靠數據睇得到出嚟

我諗拜會想放6走嘅原因之一係佢地認為泡菜都可以做到6做到嘅嘢

有球會對外借11有興趣

場場都出咩 唔傷都攰啦

放提唔係壞事
買ndombele

gchi

咁樣會係好事咩

換sane + kai就話姐

正確

True
又買法甲水貨
不了

提唔會甘心打後備
而甘加哥防守穩陣好多
kai其實來到咪又係做梅拿後備

直接隊kai上前面
抖音佬898

首先拜狗肯科水先

如果賣提賣到50M以上應該有錢既

進攻18+32一定冇6+32咁好

有6係到進攻高一個層次

仲未計柏華特傷甘要打翻閘

dest/dodo

其實6 18 32 三個都唔同踢法
理論上冇並取問題

會買dest再算

21同6要放一定係放21啦

太玻璃同價高好多 6就真係冇替代品

最弊拜唔係打433得兩個中場位

係，但重點係冇得比較高低

三個都重要

不過佢唔肯續都要焗賣，希望真係會追kai

如果佢去鏝搵哥狗不如索性一換一sane啦

之後筆錢直接轟落kai到

4個人爭2個半中場位
兩個拜仁太子一個上升期德國國腳
政治正確嚟講thiago又真係比左下去
睇吓費歷克冧唔冧得掂佢

放佢走最大問題係歐聯點撚打
thiago+kdb

冇咗佢破密集真係差好遠 出得歐戰邊到會有咁多位比兩隻翼跑

甘護波係好但係扭波真係唔係個皮

不過比起提，我更唔捨得jm

鏝冇r戰就掘埋kdb放thiago去利啦

猁鏝都打唔撚贏啦
人哋對翼勁幾多
仲送中場比佢哋

有辛尼真係唔覺鏝勁啲

我地條中場暫時應該勁過利

不過呢幾年英超真心勁咗好多

鏝利真係高班過蝗疤

其實6點解唔肯續約佢都係到好多年，想佢係到終埋老

以前話一日冇r聯一日都唔會走

提其實係咪係拜冇乜朋友

除咗jm好似冇人講西班牙文

泰亞高真係要走?

咁快燈
一隊比馬體屠完
一隊仲未踢賤種

我地打個兩隊都冇信心贏啦

同埋利次回合真係全面屌打馬體會

In淘汰賽哥狗we trust

抖音佬同佢friend

唔會無朋友啦 之前仲話喺到生活好開心

話變就變嘅

佢知道正選位唔穩想走好正常

費上任之後都好信佢，只不過近排傷咗，球隊又好似表現唔錯，搞到好似冇佢位置咁

我睇係話堤想係生涯末期再去其他大會

如果堤真係走我諗要轉打法 佢呢種有防守力可以打防中既playmaker真係諗唔到仲有邊個
淨係諗到巴塞新人比真歷同普巴 兩個都唔會係拜既target

拜而家都唔係靠佢做重心
搵多個B2B做哥既後備已經夠
牙甘已經開始有牙提既影子

下體個thomas

我中意saul多啲 但係咪已經比施蒙尼磨走晒啲天賦

買roca好過

突然諗到 買翻james咪得

牙甘少咗牙提啲突破 依家中場三件德佬都零突破力
對翼一啞火就收皮
係拜甲屈下muller lewan個人能力都仲得 出歐聯有啲驚
好彩後防除咗牙保都中意引球出擊
B2B黎講其實牙杜幾好 可惜玻璃

你哋嫌佢慢
雖然係事實

其實球壇有冇第二個堤咁嘅球員，成日硬係覺得堤好特別

可以準備又用一個垃圾陣容開季

James有突破有分邊有遠射 仲有熱誠飛鏟

舊一代既西班牙中場
小白沙維法比都係呢類

成日睇堤踢波都覺得好舒服

聽講佢想有新挑戰先想走，但其實堤去英超會唔會適應唔到佢成日都慢慢跑，英超節奏快咁多

大衛施華都得啦

唉，難得今季咁齊腳，諗住下季有埋辛尼會更強

冇人理阿拉巴

我覺得佢去英超會比人撞/鏟到仆街

我覺得佢同堤最後都會續
年年都話佢兩個球會想賣/球員想走

alaba易搞D，L21頂又得，仲會有sule復出

計位置可以咁講
計能力，保定alaba一齊走，後防用波能力跌到0

不過其實咁諗
三冠王嗰年雙防中係小豬加馬
都係無thiago個種靈活

但有全盛2r呢

基拿比高文邊係個皮

不如買返隻強力cb先啦
呢個先係最需要加強

市場上都冇乜貨啦

flick玩前場高壓
其中一個cb最好夠快同靈活
照計alaba應該係鐵膽先真

L21

t6帶生個波係頂級，破壓迫好有用，呢樣野無可取代
其他方面泡菜都接到班既
而且出泡菜+g18比泡菜+t6更加攻守平衡

冇錯
後場破對面高位壓逼一定係堤最撚勁
成隊冇人做到佢嘅嘢

佢繼續係醫院睇波吧啦

有d覺得係鳩層諗住買kai而吹咁嘅風

18再進化少少+6仲勁過32+18

多仔簽蒙尼亞
拜狗係咪會簽ooo

鏝比軌班後生仔打爆

In哥狗we trust

提仲有浸西班牙球員冇嘅森巴味

西班牙藉+巴西血統 點計都高汁

血洗

對big4一勝一平五負

做乜鳩

下季件third shirt好似幾正

邊度睇到

好似係ig啲fan page，唔記得咗

補圖
我入到嚟，圖都無張.gif

ooo好似會正選今晚

11試下踢後一格

又有得睇下ooo同c11

11如果可以做到下個堤就好，佢地有啲位真係好似

Btw32終於有得抖

今年件好好多喎
下年個件中間打斜一條DNA 圖咁

Oooooooooo

又話去到季尾都出烏，btw jm呢

高文

Muller勁到

梅又有助攻

做乜鳩遲咗5分鐘開電視就

Muller第幾個assist

梅拿愛助攻

今場啲節奏快到幾好睇

Fox 次次都搵舜文拍皮蛋神咁陰工

11 打後一格好似好好多

2號麻麻

Ooo 真係雪得太耐

諗諗下其實唔借都得
Working holiday

對面打雙塔442
係歐洲球壇都少見

本身係皇都係得個坐字

話時話有冇台睇護級個兩場

仲出咁多正選

沒有對比沒有傷害，而家覺得帕華好勁

有多個人選擇都好嘅

又話出鄔嘅？

c11其實好型

紐亞

如果係26呢球應該輸咗

紐亞cls

梅啲致命傳球真係好癲

c11角球都有得開
睇黎真係重點培育

o2好似黎搞笑

以為TAA

高文CLS

但兩球死球開到

今場啲反擊

高文勁到

高文乜撚

基拿比真係勁

ooo睇嚟真係得個快字

唔覺佢快

我睇黎佢咩優點都無

呀保

即刻出球靚波

雞比又解圍 21上咗身？

C11

世界波

11

失蹤人口入波

C11
百屌成材

今場加仔好靜

嘩

古一招

靚到爆

入球平左1213season

洛賓（左腳）的軌跡黎

以為洛賓 復出😂

04又比人屌爆

求對面龍既心理陰影面積

其實都打得幾好

借c11返馬賽比avb玩返季啦
可能返黎成個拿斯尼咁

真心靚波

對面嗰龍門呢下其實都真係手球

唔係手球咩
雖然11打11都然硬

不萊梅3:0
0:1 德素多夫

成隻手伸出來都唔吹

咁落去如果thiago走
下年正選g18 + k32
c11應該會變佢地替補

好似賣t6會入kai

ooo走未
已經送左嗰德甲冠軍比你

Ooo 死好命

恰尻ooo矮

點解唔計
擺明輸o2身形
無犯規

Ooo真係有178cm高咩
睇佢好似中學啲毒撚咁細粒

其實都幾假 hand波唔吹 入波又話犯規

對面果個196

ooo好似幾廢

唔係好似咁簡單喎師兄

c11好靚球波

話時話個德國隊加德甲po係咪已經收咗皮？

師兄好好口德

德po收咗皮好耐了 之前俾人屌拜仁騎劫

加上冇國家隊比賽

不萊梅有附加賽踢

c11潛質係有
值得踢多D

所以幾想佢下季借得出去，有多啲機會可以踢多啲

德素多夫個龍好勁，可惜收左咧

我知
但佢唔似矮alaba 2cm咁少

M記歐聯位都幾穩
睇嚟kai走硬

視野同個人技術都好好
但只啱踢6號位
其他位發揮唔到

古天奴去左邊

重諗住季尾睇吓有冇人睇下游

巴西

追到1球德素多夫得失球-28
不萊梅-29

真係未到完場都唔知

卡拉馬歷屠殺多仔

紐屌鳩ooo去嗰邊啦仆街仔

Btw雞髀食咗大力菜？
球球飛機

點解最後一場唔俾新龍玩下

有德丙

俾啦仆街仔

屌你老母雞比真係

青年軍？
nubel都未黎

高文今日fit撚到

利雲開始屌人

但近門飛機

G18今日靜咗啲

費頂唔順ooo

不萊梅贏到5:0
CLS

咪出黎lo

ooo踢左60分鐘就要走
flick都頂佢唔順

左腳古一同右腳古一同場

啱啱傷好又最尾一場，係要操翻啲態嘅

佢真係唔啱踢德甲英超

頂ooo同雞髀唔順

隔壁0-4

加仔仲靜喎我覺得

古仔搞笑咩

帕華同ooo啲差距一球就收佢皮帕華

無踢咁耐 將就下

復賽第1場

帕華一出嚟就有睇頭

哥痛到

不萊梅癲左

保定好型

哥
GG

又係古拿禾杰哩啲垃圾

求生欲好強我又諗起漢堡

哥唔好大傷
佢呢排真係好fit

6 yellow

古既心情平伏到未呢

件training好靚

隔離多仔做乜鳩

係卡馬歴做乜鳩

班人咁鳩都係破唔到記錄

古仔擺左又好似踢到巴塞年代咁

11真係

件垃圾終於red card

7

r洲賽無喇

C11今日算踢得好好
係咪唔想下季比人借出去

佢踢熱狗啱晒

對家龍都無心守了

99球

快啦屌

抖音

踢後咗一格真係好咗，但防守要再改善下

要多啲經濟

牙保好火

利雲依家走c朗路線
刷pen

其實利雲啲十二碼
要唔識守龍先會救到

等睇利雲射12碼

04幾時死

利雲今日冇波掂咁制，最有威脅球頭鎚又太正中間

佢轉左12碼射法真係好穩
下下睇住黎食

換走咗ooo右邊啲攻勢翻生

6:1成季淨係踢呢場

pavard呢腳同季初好似

佢都係德乙見啦

梅

100球

muller

梅靚射

好頭好尾

波追人

梅拿都入返粒

仲差一球平

波追人又出現 , 佢就咁企定定 個波就彈左俾佢

又有得睇牙靴中槍

10分鐘會唔會中槍呢

中堅中少啲

呢球21又想害pavard？

槍就冇中，膠就派咗個

洛賓復出

冇錢買麵包~

保定做乜咁燥底

翻自己國家踢
其實佢話過見季中拜仁傷高文雞比段時間考慮過返黎

屌呀
返拜踢好過啦
淨係75分鐘入嚟好過聖佩

𨳒你古天奴

今季終於完喇

來季無古天奴了

難以想像聖佩世盃決賽入過波

費蛇可唔可以修修身

你咁講又好似啱
佢呢家翻黎踢都肯定好過14
不過佢自己唔想彈出彈入咁
其實睇佢呢幾個月成日翻黎練波都知佢心入面未想退休住

very miss 2r

在拜仁慕尼黑與禾夫斯堡的德甲收官戰中，比賽下半場，拜仁慕尼黑中鋒利雲度夫斯基射入十二碼，這是他本球季在德甲賽場的第34球。34球的成績已經追平了德國傳奇球星D.梅拿，僅次於另一名傳奇球星G.梅拿。

能夠在德甲單賽季進球超過34個的只有傳奇球星G.梅拿，G.梅拿曾經三次在德甲單賽季進球超過34個。分別是71-72賽季的40球，69-70賽季的38球以及72-73賽季的36球。

其實佢地上年個level去大部份球隊都絕對可以繼續做正選
不過我覺得隊短先係退休得最早
明明嗰陣都仲係fit都漏

紐件龍門衫幾靚

仲記得上年德盃慶祝嗰陣保定係無一齊慶祝
比高華搞到人生低谷咁

其實金髮嗰條女係邊個嚟成日都見到佢係場邊

robben我覺得係怕再傷
其實仲好fit

zz值得攞

zz啲運氣救咗拜汁翻幾分

話說
如果歐霸格羅寧根對費倫天拿
大家撐邊隊2R對決

雞髀戴帽好鄉下

Pizza佬今日又有得出嚟踩草

撐翻拜仁算
兩個都想撐

似公園啲廢老

真係復出左

有稿架吓話？
咁即時翻譯？

空凳掟壽包

拜po燈到賓爺復出

屌你g18 show手瓜

哥列斯卡隻手粗到

back bayern

又走？

我估應該開季都重要閉門

冇球迷又得個座，學界捧盃咁

屌 咪住先
thiago唔係到wo

哥隻手

屌唔講真係唔記得佢

sold?

成班友仔專登捲起哥個衫袖

傷咗

牙杜係咪都冇

連花紙都冇hea撚到

好似係
係咪已經知道邊個唔會留

正常傷都著便服黎拎盃啦
除非無心留係到姐

Ooo 都有碟舉

agger

費都話堤嘅去留係由堤自己決定唔係掛

冇淋啤差咁啲
年年睇到好開心

thiago今日結婚咩

我即刻睇下佢今日搞咩

好正
下年睇荷甲

唔係咁撚串呀

屌那星原來只係幾十分鐘前ig post

簽咗幾耐

一年

句野點解

2隊原來榜首，有冇得上乙？

no

Let us again

from google

冇動詞

今季冇乜傷兵，羅拔仔又fit 到漏，三冠王可期

其實我覺得今季傷得算多

靜啦

古咁就呃左個冠軍

Haha有料嗎我？

拜區新燈神

多謝 賓仔有睇連燈

拜狗呢啲垃圾山寨王想贏歐聯？諗撚多左啦屌你老味

起碼都戴過帽
ooo就真係呃啦

得閒繼續燈下

I mean疤應該拎唔到西甲

馬體會歐聯入決賽 再輸😂

就咁睇個laat
應該係德文既lass
係動詞let
Laat ons = Lass uns = let us

Laat ons weer eens juichen
少左個字
應該係let us cheer once again

以前型到

而家脹咗啲同頭髮少咗啲
唔算走樣走得好勁

血洗拜仁

話時話幾多次冠軍先變5星

賽會未有決定
所以暫時係贏幾多次都無5星

5星又紅底諗起匪旗不了

27有意離開拜仁，而祖記係其中一間球會對佢有興趣

漢堡

又自爆
真係on99

無聊睇濕尻基拿比國家隊13場入13球 兩次戴帽
不過幾時先上返力

今年拜攞德丙咁係咪降少一隊

紐倫堡
尾三

國王痴撚線
一條龍入波

鳩

我們懷念他

下個po希望係感謝高美斯

高美斯的入波 劃過的是青春

冇咗高美斯 足球係咁先

今日，高美斯殺死了球迷

[行運超人高美斯掛靴，負碌足球正式落幕]

我覺得其實擺明無心升班
佢地都知上返德甲又係護級，不如留住係德乙先

不萊梅都6-1啦
漢堡唔爭氣

唔咩爭氣
唔撚想升就真

打附加賽再輸比不萊梅咪得

可能又唔想北部打比輸

問：那你不會去升班啊？有手有腳的。
漢堡：升班，不可能升班的。這輩子不可能升班的。踢德甲又不會踢，就是踢德乙才可以維持得了生活。在德乙裡面的感覺比在德甲裡面感覺好多了！在德甲都沒有得玩，進了德乙個個都是人才啊，踢波又好踢，超喜歡在裡面啊！

屌，大陸個竊古華拉

黃喜燦RB

二隊升上一隊啫冇咩特別，意料中事

仆街⋯調左佢黎德甲亂踢人

拎件未來7-8年主力換件30歲又真係我疤先咁偉大既
我拜真係垃圾做唔出

佢好似引戰狗嚟

完全封鎖ed

呢單野又係奇撚怪

巴迷都話呢幾年轉會操作，除咗洗黑錢外冇咩原因係合理

大家好

泥

應該係為咗做靚今季條數但冇咗arthur中場唔夠人

到底紐亞同紐布可唔可以和平地相處

紐布操fit啲先啦
紐亞而家仲好撚勁
基本上郁唔到佢正選

但好似話紐布份約入邊有條條款係佢最少有15場踢

佩願意留係拜做後備，但拜嫌太貴，不論人工定轉會費

打榜尾同德國盃加埋差唔多啦

睇到辛尼轉會都冇乜感覺
比著幾年前應該會幾開心

巴黎個件

簽左？

轉會費少過5000萬同簽5年

Sane done deal

其實christan falk係邊個

咁平就買到Sane實激到出面公海班人扎扎跳

平鬼咩玻璃人實出事

唔好理 j左先

想像下個bench有一億三坐喺到

前幾年曾經與皇家馬德里聯繫在一起，在這次的採訪中，抖音佬談到了當時的情況。抖音佬表示：“當時確實是有很多猜測，皇家馬德里是豪門，當然我當時也在行動。不過我一直都屬於拜仁。我們是一個家庭。有的時候會有另外的想法。不過今天我在慕尼黑非常開心，我百分之百屬於拜仁，我知道球會是如何支持我的。”

抖音佬最大缺點真係用抖音同華為

Welcome Sane

以後唔屌沙利狗

無人完美

雖然拜仁高層係賤
不過呢單野講咗咁耐
有無其他隊出價？

應該無

唔去獌
軌大把翼
賤種冇位
得疤可能要
但佢有三億喺bench

除咗上年多嘴之外其實呢單野有乜問題

祝你地成隊波空難死

Ching幾撚勇武

我做啲爛頭卒咋

我每日臨瞓前都會祈禱中共死全家的🙏🏻

沙利狗升職

禾屌你咩，受占奔的感召過來撐拜吧！

我地唔歡迎他

我唔做25狗的

咁你要改名了

辛尼（身在拜營心在鏝）

官網好似未講，唔好燈好喎

G持
祝死乞衣拜全隊空難死

我入左去你地狗竇

你地屌我算吧

呢種爆閘真係

鏝城球迷始終比較友善

少啲癲佬，我體諒他們的

嬲都正常，小豬去獌我都嬲Ｖ９２呃佢上賊船

爆閘嚟講我真係冇乜感覺

唔明睇咁重做乜 佢咒鳩我地空難以拜區咁燈應該會健康全季

拜狗空難死

其實曼城又唔撚等錢駛, 大把本錢同拜玩, 大不了雪辛尼一年, 但依家佢自己肯平放關我拜狗撚事

祝曼城今季歐聯繼續旗開得勝，下季英超打倒利記重返第一名

哥師訪問到好似fc左辛尼

搵人開po

根據德媒援引自天空體育的消息，由於在辛尼身上的花費低於預期，拜仁開始猶豫是否要花重金簽下夏維斯。

消息稱，花費在辛尼身上的轉會費比預期要低，這打亂了拜仁的引援節奏。高層目前正在考慮是否要花費重金買下夏維斯。

說好的烏柏美簡奴呢
點解換咗巴黎仔

Upamecano其實成日派膠 又唔高
買佢用50m真係留嚟買kai好過

呢個免簽睇球皇片都唔錯

何況中堅感覺都唔係真係要人

sule alaba 保定 三個已經穩陣

仲有l21客串同新黎後生仔

保定唔知仲有幾耐貨仔

不過佢留隊就真係夠人打後備

Sule復出等於簽下強援

希望下季kai去車
Sane留隊
Perisic留隊

沙director，兩年免簽+低價買Sane

反cup哂反沙勢力

當年死追odoi Rebic變perisic 炒高華全部平反哂

踢球者話佢ban咗買Vogt、Rebic、Jovic、Werner，簡直係英明
免簽Nubel、法國新仔、挖古辛斯
宜家被佢deal到借pericsic、coutinho去到8月
Sane都好大機會加盟，而且唔貴
如果真係簽到Havertz，我諗沙director真係名留青史

Jovic難講其實
係皇馬冇運氣多過冇實力
其餘個幾個真係好彩冇簽

依家睇翻冇跟高華心水買人都係件好事
雖然當初我鄧高華唔抵的